暴徒郭偉强一家生活愉快

暴徒郭偉强

太太姚映雪

就讀大埔莫壽增中學

2015 迎女人咁郭偉强

明報專訊】工聯會立法會議員郭偉強（右）噚晚同女友拉埋天窗，踏入人生另一階段，喺尖沙嘴一間酒樓筵開約40圍，佢宴請唔少政界朋友，連特首梁振英、部分司局長都畀面到場，大批賓客甚至排隊同梁特首影相，搶晒一對新人鏡。Emily喺度祝郭偉強同老婆甜甜蜜蜜、白頭到老。

好多人都唔知佢地係奉子成婚

Wow

恐怖組織

姚映雪，落選已完姚國威個妹

嗰個李純恩真係李純恩本人？

點知姐，蚑那辦一日咁多蚑那賤蛆出入

pt degree讀六年

仲要請替槍做功課

六七暴動土製菠蘿

偉强真快樂 整到人不需負責

google咗下
有cccu 社工asso
其實poly讀多2年應該就夠
2年可以拖長6年黎讀
同埋點解會捧佢
搵個暨南大學畢業既都好過佢啦呀嘛

老婆幾大波

唔好推！

狗隻一日到黑交配 梗係懷孕啦

要推就推佢隻狗乸好喇！

67暴動會啲人 真係冇個正常啲啲

6年

靠奶共上位既垃圾賣港賊.

當年MC 興一手培育佢

應該比亡國興屌過屎忽. 或者調轉.